Проверка функционала корзины после авторизации, если товар был добавлен до авторизации.

* Тестовые данные:

 e-mail - sabina.test60@gmail.com
 password - СШ123456
  
* Предусловие:

 1. Открыта главная страница сайта https://test2.stroyrem-nn.ru (тетовый) или прод сервер - https://stroyrem-nn.ru/
 
 2. Пользователь не авторизован
 
 3. В корзину добавлен один товар
 
* Шаги:

1. Авторизоваться
2. Нажать на кнопку "Корзина"
  
* Ожидаемый результат:

  1. Корзина открывается и в ней находится добавленный до авторизации товар.
  
Автор: Сабина

Отчет о тестировании

Тест выполнен на тестовом сервере

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС тача | Результат/Баг Трелло Тач | Дата релиза | Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- |
| 2023-07-16 | 13:00  |Chrome 114.0.5735.199 Yandex 23.7.0.2526 |PASS |MIUI 12.5.2   |PASS  | 16.06.23 | Сабина |
|  |  |  |  |     |  | |  |

Тест выполнен на продовом сервере

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС тача | Результат/Баг Трелло Тач | Дата релиза | Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- |
|2023-07-16 | 13:15 |Chrome 114.0.5735.199 Yandex 23.7.0.2526 |PASS | MIUI 12.5.2   |PASS  | 16.06.23 | Сабина |
|2023-08-14 | 13:49 | Chrome 115.0.5790.171 Firefox 115.0.3 | PASS  | Chrome 115.0.5790.166, Android 10 | PASS  |13.08.23 | Татьяна|
|2023-08-30 | 15:54 | Chrome 115.0.5790.171 Firefox 115.0.3 | PASS  | Chrome 115.0.5790.166, Android 13 | PASS  |27.08.23 | Валерий|
|2023-09-17 | 08:23 | Chrome | PASS | Chrome, iphone | PASS | 2023-09-17 | Виктор
|  |  |  |  |     |  | |  |
